[轉] 英國駐香港及澳門總領事賀恩德和家人與領事館仝人，謹祝大家狗年萬事勝意！恭喜發財！

英國駐香港及澳門總領事賀恩德和家人與領事館仝人，謹祝大家狗年萬事勝意！恭喜發財！
Wishing you a happy and prosperous Year of the Dog from all of us at the British Consulate-General Hong Kong!

事頭婆

今年段片好行貨

上任個鬼婆都全程廣東話呀，仲彈古箏

3秒

美國完全唔同

行撚到3秒
睇下美國幾有心

仲要特登去SPCA借隻狗嚟拍

hea撚到

英式家居再加年桔/桃花, 跟住外國人一家人拎住揮春講恭喜發財,

諗起舊時港督農曆新年賀辭
果時好鐘意睇, 港督開頭會講下過去一年/未來一年香港發展, 中間夾少少過年習俗, 最尾港督夫人/屋企人就會出場, 一齊講 Kung Hei Fat Choi